 servirão por dois anos no mínimo e nunca por mais de dois biênios consecutivos sendo os substitutos escolhidos na mesma ocasião e pelo mesmo processo em número igual para cada categoria parágrafo terceiro são irrecorríveis as decisões do tribunal superior eleitoral salvo as que contrariarem esta constituição e as denegatórias de habeas corpus ou mandado de segurança  